每晚臨訓前都希望聽朝起唔到身

每日都覺得人生好無意義 唔知為乜
想去愛亦希望被愛
晚晚訓唔著想一野跳落去
但一諗到啲朋友 project, intern, 學費又放唔低
我每日都問自己，究竟幾時爆煲

We are here for u bro

到你返工就會明 返學係一種好幸福嘅事

因為返工你真係會想永遠都唔醒

Know that feel

I feel you

生不如死 題外話訓前放負個腦會刻低晒啲負嘢

當你返左工

你就會好唔想訓

因為你永遠唔想到第二日

醒左又係返工

好痛苦的

撐住啊樓主

我都想一睡不醒

Same 覺得做人好攰 想一睡不起

我明 唔想返學到 明明好早醒咗都唔願起身 拖到遲曬到

rip

我之前都好同你一樣，做人太辛苦，寧願做貓做狗好過
但宜家多咗份使命責任，我要守護呢個香港

同意、 俾個like 你